文宣組可以幫幫忙嗎？

如果唔信你可以當我妖言惑眾，但貼多一張其實無壞呀？

話說由中國收回開始，咁多大白象工程原來有原因，就係做一條蛇出來吸乾香港。
所以我地要用蛇獴來抗衡呢條蛇，各位手足今日起幫幫忙係各區貼多張。唔該晒各位！🙏🏻🙏🏻🙏🏻

#光復香港
#蛇獴革命

詳情：